人生冇意義了

買多左戲飛啊屌

魔盜王

吸引到我先

有22了

我愛你

又嚟

咁都買多

有乜EE

幫我

每日

請我睇

搵工未

係咪睇先？
禮拜六夜晚
多撚左四張屌

點可以買多

... 買完個網死左。
屌佢老母

有得退

好多

how

去戲院退，但我之前係現場買之後唔得閒睇，早兩個鐘去退

我信用卡買，嘉禾俾唔俾

我叫埋我男朋友一齊黎

今晚去問，你係咪得架

冇理由益佢

。。。
我講笑 我唔得閒

我係百老匯啊，你用上網買唔係應該打去hotline 屌柒it9話error 買多左

唔好咁對待IT狗啦

it狗，你的資訊很有用！

你唔好亂咁走 小心我個仔受傷

打去嘉禾定我間信用卡
屌喇，360 蚊

落左了

嘉禾

直接問，反正要拎飛

好狠心

毒撚唔敢出聲

死毒撚

屌你老母睇唔睇

佢同臭雞睇

毒撚的我

係街到問女女吧

木有

我咪絲打

唔睇就收皮拉

有女就收皮啦

到底有幾弱智先問得出